580 萬樓下上車盤推介

我睇左第一城/ 荃灣

大家仲有無推介， 唔近黨鐵無所謂， 夠巴士就得

睇你想住邊區

唔到粉嶺大西北就得

出中環45 分鐘內最好

睇價錢size做人， 香港唔大

咁主力睇沙田啦
出中環有城巴88R 要係第一城個邊上車
上車黎講 沙田算唔錯
你呢個筆直 絕對有得簡

想要幾多呎?

實用面積

藍田

400？ 深井浪翠園

荃灣大把400呎以上兩房舊樓啱你budget

呢個價錢大概300呎到
呢排都睇緊 馬鞍山又怕交通唔方便

荃景花園？

過黎元朗

康城/朗屏?

350 以上

有睇到d 盤， 想知交通同食野個d點呀

有睇 但唔知三寶有咩分別呢

元朗去行街行過幾次

都唔太中意

三寶580萬好似唔得喎

樂悠居最細

荃景會考慮

九龍東大量

樂悠居最細則實尺都無350，得31x ...呢個價之前睇好似只係中低層先有，分分鐘向工廠，景都無

藍地

荃灣有930x 930 半個鐘入到中環，不過冇乜n車，通宵要靠的士或者小巴

好撚多野食同多野行，基本上要乜有乜，買電腦野有荃豐，又有donki

不過荃灣好多人真係 成條街冇位行咁濟，我由細住到大，打算買沙田 貪佢夠靜同少人 同埋多N車

第一城比狗住

唔會啊... 但係580樓下既靚盤唔多

我有興趣買尚悦上車，除左交通爭少少外，其他既我又覺得唔係太差，目標4.5M買350尺左右單位

我睇左麗城o個邊，但有人話返工放工長期塞車

尚悅離西鐵同巴士站都遠， 好在佢shuttle係大巴， 但返工市區我就唔考慮了

康城完全見唔到有6m下

我唔會考慮麗城因為太偏

尚悅聽講啲料好差 好多問題 巴打可以睇清楚再決定
之前有個元朗樓盤討論post都有講

多謝提點，等我去睇下先

我返中環，本身考慮買東涌，但大部份都要6M

見咁多Ching講荃灣沙田講下其他先
將軍澳慧安園
5-8分鐘行到寶琳站地鐵35分鐘左右到中環

呢個budget唔介意二手居屋/唔介意樓齡其實可以好多選擇

荃灣可留意西樓角路荃豐/華都/荃昌

350尺上下又岩你畢直

30年樓左右

btw留名等睇加多少少買XX啦

唔好買假兩房，好難轉手。同埋佢好多積，你要睇多兩睇。Shuttlebus 返工收工計埋等要20分鐘。同行路一樣。料一般間間都唔同。

東涌東環，新樓，380呎540萬，有shuttle去地鐵站，出中環7個字到

Ok la 大西北價錢 但比大西北近市區好多
樓下就係小巴去黨鐵站

青衣長發嗰頭啲居屋
真心唔錯，夠靜又夠方便
長發巴士站出九龍都係10幾分鐘
又有巴士去藍田，銅鑼灣
行去黨鐵都係10分鐘到
衰在冇咩食，得個長發廣場

康城兩房要7.5m以上啦
新入伙一房呢幾日新成交都要7m

6m樓下得寶琳遠少少地鐵站果堆揀下
慧安園細眼鏡

荃景個到幾好住
大屋苑多人住
住既環境黎幾靜
係出去黨鐵 快行十分鐘

睇左d shuttle時間， 同埋多工程多曱甴

馬鞍山580真係買到低層樓景。要買好小小居屋都得既

580 馬鞍山居屋選擇都多
私樓真係少d靚盤

利伸 住富寶

580應該冇人放

柏傲灣？

正常要700左右，呢單平到咁
可能係連租約/賣比識嘅人轉名/個屋狼其他問題.....

開放式...又得300呎

整個閣仔當一房囉

馬灣24分鐘出中環 環境一流

唔介意單棟可以去睇吓東區/南區2-30年樓
反正你中環返工
580萬有機會搵到三百鬆尺

荃x個d其實邊個盤最好

你指荃景圍個堆？

將軍澳我本身麻麻但啱啱見下d盤好似都ok

荃景 荃德 荃灣xx個d

青衣一大堆

580買到600實呎啦

個人會簡荃景
佢係荃景圍最低個到
行出行入都好方便
係衰在未大圍修 但佢戶多 唔撚驚

咁大屋苑，就算大維修都貴極有限啦，不過荃景好多冷氣滴水就真

屌佢地啲房仔冷氣位無撚做到排水個啲喉架
全部由9佢係牆流落黎

仲衰過荃灣中心不過唔介意冷氣滴水問題既話都係好抵住

荃灣中心你住埋佢喇 陰陰深深

九龍灣？

如果個業主立案法圍鳩都驚架

而家個價610-620左右
有可能有上蓋新都城一期細眼鏡
二期就較貴
慧安園就要日灑雨淋行5-8 分鐘 樓下細商場死場
但樓下有小巴出觀塘好快
呢度就可能滿足到你口價
附近配套都唔錯

太多凶宅

唔講陰深
睇佢啲樓名都覺得嘔心喇屌
南京樓咩咩樓 屌佢咩

四百零萬左右啦都有啦 元朗而家出市區好快

交通還好。 但出大馬路個d行， d街坊好多大陸仔咁款( 唔好屌， sorry)

洪水橋 幾分鐘坐到天水圍西鐵 勝在價錢低 同埋之後發展多 好少人喎我去嗰邊睇樓 唔係市中心

青衣既翠怡青怡好多
環境好，配套唔差

數到最後呢個價錢如果荃景圍好似都係荃景花園最好....

洪水橋又唔熟呀 個邊我以為多村屋

村屋好隔涉喎 不了 洪水橋出名係平囉 我都係睇中佢21年起西鐵 有水位 去天水圍 西鐵方便

到時如果真係升咗咪細房換大房 再諗下會唔會搬出去市區好啲

我住慣市區， 洪水橋有咩樓盤方便？ 我印象中個邊都係村屋多

出中環唔明點解唔揀大西北
屯門 - 香港搭鐵先 42 分鐘，住市中心或者兆康仲未 out of 你個 45 分鐘期望
相反荃景圍去荃灣站都要 10-15 分鐘，去西鐵站好麻煩
然後荃灣站搭去中環都半粒鐘，交通好唔方便

你就村屋多 除非你話尚築啫， 尚城泉x已經係私樓啦

港島區舊樓?
灣仔都好多選擇

最簡單埋珊翠園囉 你幾多個人住幾房幾呎呀

葵芳閣? 早排有人好似550萬買到470幾呎

有巴士都ok,

除左返工都會想平日方便d

兩個人， 想350 ft以上咋

想35 年樓齡以下呀， 葵芳閣過幾年過40

咁一定得啦 萬頭呎 揾aa劈下仲平d 而家睇心水 同想住咩質素 嗰度好多都新樓 遲下仲發展緊

言下之意即係樓主要假日返工，平日出市區？
唔明點解要出市區，如果純粹係怕配套，咁大西北配套絕對唔差
如果純粹係好多 fd 住港島九龍將軍澳，咁就幫唔到你
最後如果你想搭巴士，荃景圍就出名九巴服務做得衰嘅，條條線都左兜又兜

大埔中心/昌運/太湖
但出中環就要一個鐘

沙田中心/好運/偉華 第一城
全部都上車一流
去邊都方便
但比較嘈雜

以上咁多樓齡都超過二十五年
但都係五百幾萬 三百幾尺 真兩房

大埔我幾年前買睇過， 出港島真係耐d

唔使咁燥，我份工要周圍去。 office係中環， 大西北天水圍都還好， 其他真係麻麻

依家吹緊洪水橋會做CBD
但返中環好似好遠
買左都要守返十年八年
感覺上投資可以但自住麻麻

同東環個邊d人話會起黨鐵一樣， 十年八年

有利有弊

沙田方便 但真係極嘈雜
特別係新城市 之前大陸閪多撚到仆街
落親樓都見到大陸閪 頭都痛

大埔遠 就算星期六日人多
都係香港人入來踩下單車 食下豆腐花

21年起西鐵 24 年完交通點會麻麻 5分鐘到天水圍西鐵

冇 我睇水位仲有 價錢咁上下就去之前又多發展

荃景圍有小巴去荃灣地鐵站，班次勁密，未試過要排隊等，5分鐘內就到黨鐵

去荃灣西都有小巴，但係班次唔物，而且好耐先去到荃灣西。有架巴士會去如心廣場都算快，行路去荃灣西就20-25分鐘左右

等多年7折

密*

荃灣站好處係高峰時間有位坐

投資客多應該？

自住要行多幾次研究下

講左幾多年

青怡

我咪自住 乜都有 d

shuttle+地鐵去環 7個字？

棟棟都有空中飛人/BBQ

入面有幾棟真係陰沉
近愉景新城d個d就光猛啲

利申:睇過住過

shuttle半個鐘一架

尚悅打風落雨季節，窗框邊入水入到浸爛幅牆
露台勁多小昆蟲大昆蟲
接駁巴士要俾錢搭，唔係免費

剛剛去完實地視察，外牆真係好殘
講20年樓齡都有人信…

元朗國 不了

其實係荃灣西鐵站個到有架小巴（唔記得咩number)會去荃景圍，個架野係米好梳？

太子都有啦580萬

土瓜灣D半新樓1房

係啊 等半個中都無小巴

咁仲有咩車可以返荃景圍啊

個d有350 ft?

39A 20分鐘一班
同行路都係廿零分鐘

環海東岸
沙田第一城
立方

我覺得東涌～550萬上車盤嘅話
藍天海岸一房好過東環好多
5分鐘唔洗淋雨行到去黨鐵站
樓下又有E11A/E21A直出中環旺角
向南望山唔洗樓望樓

藍天有咁平嗎

立方我覺得overpriced

我睇左荔景翠瑤個d

佢好平係咪好伏

爵悅庭呢？

點解唔翠怡?

但580，400以上
元朗既話得 朗庭園 尚悅 蝶翠峰
三個離西鐵站偏遠

三選一 首推朗庭園
顏值已贏哂，料靚，附近大把巴士站

蝶翠峰可能會平d
料同則應該同尚悅一樣

尚悅我家姐同佢老公住緊
認真
尚悅個外觀真係堅殘似舊樓
但入去住冇乜唔妥唔明點解網友同尚悅咁大仇口

起碼呢個貼未見到有 尚悅 蝶翠峰 上榜

你哋見過/住過最差景觀/環境既私人樓係點樣？

我擔心7年樓齡已經係咁，如果買落長住我驚外牆大修個下會好甘
因為我返中環，本身睇到尚悅有5M盤先去睇下，我而家打算睇東涌啲6M盤

月頭兩單388‘ 1房成交都係550萬
市價係550-570左右

佢一萬蚊唔使一呎

580 聚康山莊啦

好僻+唔係層層有lift到
悅麗苑方便好多

如果搭開巴士嘅話
柴灣山翠苑 黃大仙天馬苑都係舊居屋熱門

舊到咁， 咁真係窄d

你不如一次過列哂你有咩要求出黎
睇下市場上有冇呢個呎價選擇再算啦

都係啱啱開始睇
35 年樓以上
350 呎以上
盡量唔想大西北
交通去中環/ 機場/ 尖沙咀 45 分鐘內

咁都係不外乎沿住條東涌線掃咗先

其實附近有巴士多數都meet到呢個要求

比較埋生活機能， 諗住睇兩個月樓先

機場係香港既西面
又唔想大西北

唔介意居屋就麗晶
407呎550萬內有

35年樓以上？

以下

唐樓都未必有

有睇近荃灣個邊呀

有10%ssd要買家俾

600萬就可以好多選擇

近鐵保值d

喜居 五百幾萬 十零年樓齡 有兩房

不過係全港最雜果條街

沙田巿中心反而有 睇下偉華
不過你預左好細

有幾平呀師兄？

綠楊新村係咪最起碼都要600頭

係啦 個個位

一萬蚊呎

唔係收哂票啦咩？

我都會揀洪水橋

尚城長實樓質素差d 但500中有交易

加多少少600中泉薈新地樓

低密度乜野蔚林溱林新世界 500頭入到場

舊d有菁雅居 栢雨 乜乜雅珊個堆 500-600有交易

出元朗買架單車就得 巴士多10幾分鐘就到

再唔係有輕鐵站

遲下又話有發展

尚悅成個屋苑圍住一達達收唔到既地，交通又差。真係要諗清楚。。。

唔止啦 逸東邨廿年前都話起地鐵站

泉薈6球中好似有d overprice
果頭太遠唔熟
就咁睇 要駁一程先去到西鐵站
返市區真心不了

只計地鐵東涌站去中環？

尋日實地視察過，已經打消左念頭

係啦
7個字自己渣車都未必得

東涌四舊屋苑係幾唔錯
會所大 密度低
除咗映灣園都行到去黨鐵站

但係東環真係巨伏嚟
交通最入 周圍地盤 隔離公屋

洪水橋3分鐘都西鐵
一係加多少少800球買yoho

黨鐵話10分鐘輕鐵先到天水圍站喎

都明既 始終唔係行到去西鐵

如果有budget當然yoho最好

如果無budget 投資得黎 自住又唔太差 先考慮洪水橋啦

500幾有交易

正常唔會搭輕鐵
巴打搵日睇睇

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英雄想見樂瞳(狗隻#28504)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母仆街賤賊

另外有K車去黨鐵站

完全唔考慮村屋？
放緊一間係果頭的輕鐵站村屋，村口位置，800呎地下

Yoho town點睇

呢個budget.. 愉田苑應該有機
第一城太細啦
88r+之後沙中線

有400幾尺又方便，喺正第一城站隔離，係舊dd..
但好過荃景圍大西北嗰d.. 荃景圍都唔係新..
同一房我麻麻接受到，因為要書房

要新樓就元朗尚悅 6年樓齡
唔近黨鐵 不過實比連登AA插

睇多幾個cm
原來你對元朗有偏見 咁bye

佢唔like元朗 講乜都冇用
Yoho 唔屬於佢的

尚悅夜晚顏值算OK
日頭可能灰D

鹿鞍山好方便

點方便法

你去邊先
成條馬鞍山線
出港島搭巴士又唔洗一個鐘
有齊晒游泳池 圖書館 體育館
有商場有新港城
又有個沙灘仔 加多條海濱
仲有個馬鞍山公園
你仲想要邊d方便

利申：住左20年 而家搬左去貧賤區屯門

Mos去港島d巴士好慢wo, 第一城嗰邊88r返工時間半個鐘多少少Only

680 681 682 算好快啦喎

所以第一城個樓價咪貴

580買到yoho?
y1都650喎

去中環好好好慢，無車行西隧。
682我以前第一城搭去鰂魚涌都大半個鐘，何況仲多多段mos出第一城。
不過每人接受能力唔同，我45分鐘已經極限，最好30分鐘內或者左右

600買到 首期唔差得遠
就算650都咁話

Yoho齋去中環就Ok, 去九東港島東食得屎，除非成世返中環工

返東九除非住東九可以行路
邊度過去都食屎
揸車都日日塞

Yoho個位 去東九都係35-45分鐘
30分鐘肯定到黃大仙 跟住就睇鑽石山、彩虹塞唔塞
有次夜晚出九東 35分鐘到左觀塘

你話揸車定坐交通工具？

巴士 非繁時段形點上車
揸車可能快多5-10分鍾 坐開朋友車速度普通

非繁唔計啦，始終返一至五返放工最concern.
我自己間唔時轉工，多數中環東九港島東，會揀3度都唔太遠嘅地方..
如果長做中環Yoho真係唔錯

繁時我估要比多3個字 唔係成日搭
話雖如此, 去東九耐其實唔關元朗事因為沙田呀西九呀港島嗰啲返東九都屌晒鬼 繁時去過就知塞車因為太多私家車塞龍翔道 跟住太子道西匯合又多車
成個東九商圈跟本設計失敗

第一城嗰頭有專車，同Tko都Ok, 其他唔得了

話鹿鞍山唔方便都係on9

都塞架...朝早TKO隧道 大老山咪仲塞真係唔快得幾多

第一城直去大老山，計埋塞都半個鐘ok
一係Tko搭鐵
一係直接住東九
失敗還失敗，但好L多Office, 而家好似仲起緊多棟創紀，都要搵食

同西九搭鐵都還好嘅...

搭鐵就冇得講啦
不過遲吓沙中線起好都方便左, 一程西鐵到東九
計未來發展點少得機場, 仲布傳聞中的東大愚, 呢啲咪大西北數
不過當然啦, 東九又好 機場又好 始終地理位置唔喺正中央, 都係海軍鬥水兵

青衣 美景花園都唔錯，只要你唔介意佢36年樓齡

仲要唔介意佢要係狗鐵轉程車上去
打風又無車出入
附近無咩野食 真係住

唔介意交通諗諗深井
咁嘅價有海景單位

長洲?

五毛 收皮啦

收皮啦， 成班弱智講革命

係舊少少，但overall 還好。住左幾年，愈來愈多後生嘅搬入黎。係正第一城站側邊，配套痴第一城（行去第一城商場約10 mins，無瓦遮頭），無第一城啲老鼠曱甴，叫做靜中帶旺。

去荃灣西係咩小巴？

將軍澳有580左近，睇下寶林三寶

樓主幾多人住？
長沙灣都多半新樓300呎
10年內

大維修左未？法團古唔古惑？

想要350 呎左右， 而家住緊300 想換大d

推

換曬喉啲基本野，法團無咩存在感，唔覺咩小動作，除左舊啲都真係唔錯

同第一城比，你當同價買多一百呎

係呀，我覺得第一城嗰隻真係唔係好住到人，又唔係新，愉田within樓主budget嘅best choice啦，配套交通超好。係舊少少，但舊都好過唔方便

有，不過大部分俾狗食

但如果考慮升值能力就差啲啦，因為面積大同舊，比第一城慢好多。

除非你想買近新樓，唔係唔好揀尚悅

深井，馬灣你呢個價400幾尺都得
再唔係北區 姦情軒 迫湖

我個時都有留意尚悦，好明顯見佢相對平D
但上網見到全部都係屌到仆街一個中性評論都無
最後睇都無去睇

慧安園 富麗 怡心園

580萬係英國夠買成間屋有埋花園

全部支那市名唔知jm9
dllm sell hk

東涌吖
出中環45分鐘內

自己覺得性價比算高

極多嘉湖上車盤 大家睇下有冇心水

三寶580窄窄地喎

上年都係600左近都有，見返呢排都落左啲可以留意下

美景個位真係on9
隨咗近i大之外
一無是處

同埋早幾年件事啲手尾未完架

早幾年咩事？

圍標工程

自己Google下

想係寶琳或者馬鞍山上車3個人住，睇過慧安，富麗同馬鞍山中心細兩房，價錢就都係大約6.2M，大家會點睇，苦惱緊。

200呎一定有

青衣 青怡

荃威呢？一程車到荃西再狗鐵，不過4x年樓

尚悅殘撚到癲，新樓都可以成幅牆漏水

建議你出去地產問下價先
580其實得好少選擇，千其唔好個網站啲價

返工返邊度
返香港島嚟講馬鞍山會遠好多

有小朋友嘅話沙田區校網又會好過西貢區